攞綜援=垃圾,返基層工=低賤,勤力返工=港奴

有手有腳攞綜援又話人垃圾，肯返工又話人做低賤工，勤力返工就話人港奴，但D連登仔平時日日又呻返工辛苦唔想Do ，每逢星期一就話恐怖過世界末日咁，發覺連登仔好鍾意搬龍門